.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: creature-details

***********************************************************************************************************
Гигант (`Giant <https://2e.aonprd.com/MonsterFamilies.aspx?ID=53>`_)
***********************************************************************************************************

**Источник**:
Bestiary pg. 170,
Bestiary 2 pg. 124,
Bestiary 3 pg. 108

.. sidebar:: |rules|

   .. rubric:: Крупная тематика (Oversized Themes)

   Гиганты - колоссальные противники.
   В то время как у многих гигантов есть темы, которые связывают их со стихией или магическими силами, их общая основа состоит в том, что они буквально гиганты.
   Огненных гигантов, например, можно рассматривать как здоровенных кузнецов, в то время как холмовые гиганты должны вызывать ощущения как от громадного хулигана.

Гиганты - массивные гуманоидные существа, которые живут в отдаленных регионах по всему миру.
Они делятся на ряд подвидов.

Гиганты процветают во многих окружающих средах, и, хотя они довольно разнообразны, все они, как правило, имеют одинаково яркие личности.

Многие виды гигантов скрываются в негостеприимных уголках света, устраивая свои дома в самых неожиданных местах, начиная от смрадных выгребных ям и разрушенных полей сражений до массовых кладбищ и бесплодных пустошей.



.. toctree::
   :glob:
   :maxdepth: 3
   
   *





.. include:: /helpers/actions.rst
.. include:: /helpers/bestiary-icons.rst
